本港出現第三宗初步確診中國肺炎病例！

多謝黨！！相信政府

邊單 大學？診所？

初部確診

有冇多啲資訊

一定要係黑警

老董：「食咗飯未呀？ 」

50% 林順潮
50% 屯門
總之武漢人死全家啦

係咪黑警？

年年有今日

希望係黑警

沒事兒 信黨就能病好

警嫂？

陸續有嚟
希望全部確診個案都係藍絲黑警

網上流傳觀塘警署東九龍機動部隊及東九龍交通部警員或家人曾出現咳嗽或發燒症狀並入院檢查。警方消息今（23日）向本報確認，至少一名東九龍交通部警員，早前往深圳探望妻子後回港出現發燒，現入住仁濟醫院隔離病房。

據了解，一名駐守東九龍交通部警員，其內地妻子住在深圳福田，該警員數日前放假，並曾到內地探望妻子，回港後發燒，昨（22日）入住仁濟醫院隔離病房，正等候快速測試結果。據了解，該交通部警員因應反修例運動，被借調到防暴隊，負責駐守重點建築物，如政總及警總。該警員4、5日前下班後回內地，回港後再未有上班。東九龍行動基地內已加強消毒。

另外，警隊內部流傳東九龍機動部隊一名警員妻子曾到武漢，妻子回港後咳嗽，但警員未有發燒，警員及家人現正在醫院接受檢查，觀塘警署已加強消毒。本報正就有關消息向警方查詢。

THIS?????

sauce

死全家一定開香檳慶祝

中環觀塘屯門5
港大城大教大3
威爾斯X
預左多10+單

黑警冇落過武漢都中，係第一單患者非來自武漢，痴撚線，快撚d封關

希望係水炮車

係咪頭先city嗰個

黑警

up

希望係警總個單

今日咁多單，邊個先喺？

初步確診即係係啦
係度搬弄語言藝術

no more details?

咪學黨媒講啲唔講啲先得

嗨 各位mon狗有冇諗過報應黎得咁快呀

習爺爺的溫暖降臨

那不是溫暖，那是發熱的病徵。

中期確診
三度確診
後期確診
末期確診

非常高度超級終極懷疑病例

有傳曾吸入TG的會有免疫，因為呼吸道曾受感染，帶防毒的，就自求多幅了。

Source : World War Z

不說「推」，試著說
29號三罷

狗總

黑警叫雞唔使你教

初步確診依句根本on9
依家啲檢測咁準其實唔會有錯

香港已經有 大家要小心
有咩唔妥先去警局報失失物
真係中招都可以傳染比班臭狗

屌你老母政府

死埋 都確診唔到 要等死因庭

D狗日日食海底撈，都唔知邊個傳邊個

好開心 好感動

高度懷疑

如果有人去狗屋 擺低手機銀包話執到
預失噴晒d口水落去
咪好大穫

Goal

喂 高招喎

快速測試中左
中得多數都係

上天回應訴求?

今次又叫初步確診？唔係初步懷疑？
頭兩單兩次陽性都係叫高度懷疑，唔叫確診

死之前確定唔到就唔計

垃圾政府仆街死

[url][/url]

咁中意番去食海底撈丫拿

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

仲未有其他媒體fc嘅

建議患者可到禮賓府求助

帽子戲法

隔離3萬黑警

覆檢完仲要等另一個
咁做乜鳩覆檢
直接初檢＋最準嗰個唔撚得嘅
垃圾政府，浪費醫療資源

燒左就冇事

是咪黑警？

機會黎啦飛雲

睇完都想問
有無可能係第一次陽性 但之後陰性